1177 係時候溝貨？

8.13 買完坐而家係咪溝得啦

7.39 岩岩溝左兩手

算數啦

升返啦，唔燈啦我

仆街又跌
無錢溝貨啦

屌你真係好撚燈

止蝕好唔好，玩唔落去，無錢溝啦

呢隻閪野7蚊先買

短期咪再買了
次次諗住撈底點知仲繼續跌， 然後隻艇愈嚟愈大隻 由艇仔變航空母艦

樓主真係燈撚到仆街

仆街真係坐撚左艦

樓主出貨講聲

即刻入

我諗住長揸等返家鄉
真係跌到落7蚊再溝多手

唔洗驚 帶量採購仲未有消息

即係點

Lm

出咗你先驚

不如算啦
中國生物瀉藥呀

係咪應該止蝕啦

樓主好波

呢隻野一水水咁食好過長揸

都話撚左我唔係燈

靜靜地

恭喜！